[經歷]依家D女騙徒真係幾厚顏無恥!!

話說大約4年前,係skout識過個女仔
當時又係幾好傾
個陣未有係高登留意美容雞金融雞D野
結果好快約咗佢出來,咁就中伏
依家諗返,都覺得個陣自己好撚蠢

上星期放假,去左某間位於商場既戲院睇戲
買完飛仲有時間,所以決定係商場行陣先入場
點知行行下,見到有個女仔幾熟口面
諗諗下先醒起就係4年前呃9我個位女騙子
後來係戲院門口噤電話準備入場
突然有人走過來同我講野,就係佢
佢同我講:你依家讀書定做野,可唔可以同你交換電話?
仲話咩想走出comfort zone,問我可唔可以交個新朋友?
我當場reject左佢就走左

我心諗,依家D女騙子咁撚厚顏無恥既,以為過左咁耐冇人記得佢

睇返條女FB,佢依家係大台巫婆琳死忠fans,諗下先發現佢自己同巫婆琳有幾分相似
都唔知點解個陣會俾佢迷到

呃左咩
1999

你之前中左咩伏先

俾人呃咗少少錢lor
幾多,唔想講

點中伏先
不過 而家 好多 女做騙子

你有冇中出過佢先

開床單？

衰咸濕

蠢就蠢啦

邊有咁好命呀

保險定敦倫金

兩樣都唔係
係D 19投資課程

傳銷

乜都唔想講？

玩得交友app都預左昆人多啦